蕭生過8億點擊！！！！

痴撚線

咩片都好一出就幾千人睇

51黃金週 食爆佢d鋪

[行動po]香港人日程表更新

蕭生好野

老蕭真心幫香港, 幫一班後生仔, 出錢出力
平時幫襯下佢D鋪頭當同佢講聲多謝

咪賺左八千萬？

燒山愛護香港後生仔

雖然笑你燈
其實I love you
愛到深處自然黑

應該冇
佢可能條條片都黃標

邊個話 1億會有1千萬
youtube邊有咁好死

有d唔關事都黃標左

你個名都好得！

youtuber 黎講， 好少有咁堅持同自己既獨有見解。有時即使唔信， 但都佩服

佢d片幾時睇都好好笑

特別係 好認真分析後估錯果d

笑波子蕭生都識

做得佢個孫啦

我不嬲都lag 一個月黎睇

咁咪冇左最新蕭析

你吹奏完未

佢自己印埋圖比d老人家睇

蕭生有心有力。

何妖：300萬

大j呢

4億幾
笑波子都7億6

蕭生D片有關時事既我日日都有睇